香港市委書記一天不到任，這個小島絕無任何出路

香港現在的亂象，一半怪中央政府，一半怪香港自己。

中央政府推出的一國兩制，本來就是當時國力弱的權宜之計，當然也有給台灣做示範的想法。但是理想很豐滿，但現實卻很骨感。

現在香港的現實血淋淋地證明一個國家搞不了兩制，小小的香港可以有自己的法律，自己的終審權，自己的貨幣，你中央根本管不了他，連個最最基本的26條都不能通過，這算哪門子一國?

現在香港已然成了台灣的壞榜樣，台灣現在上上下下絕沒有一個人說一國兩制好，反而大肆笑話排斥甚至畏懼一國兩制，這樣的一國兩制還是不要為好。

香港人要負另一半責任。

香港人做了一百多年的奴才，早已經沒有了膝蓋，其對於洋大人的畏懼和崇拜跪舔已經到了骨子裡。你突然要讓他們站起來，突然給他們權利讓他們自己做主，對於這些天生需要被人管的奴才來說怎麼可能怎麼可以?所以今天發生執法警察被英國人判有罪的事一點都不奇怪。

香港一無資源，二無技術，三不能搞工廠，唯一的希望和出路便是依靠大陸廣闊的腹地和資源，搞港口貿易和金融。可這兩個產業又跟國家政策和政治息息相關。你總不能一邊痛罵大陸反對大陸，一邊要求大陸給你送錢，這天下哪兒有那麼好的事情。

綜上所述，香港唯一的希望便是市委書記的到任，也就是說徹底廢除這個失敗甚至禍國殃民的一國兩制，真正講香港納入到祖國大家庭中來，那才是香港唯一也是最後的希望和機會。

唯一的希望和出路便是依靠大陸廣闊的腹地和資源

白痴

事實證明，香港人根本管不好自己。我們來看看這些年發生的事實，莊豐源案，高鐵，港珠澳大橋，奶粉限購，董建華公屋計劃，占中，這些事情在大陸是很自然的事情，但港人和港府一件都沒有做好。究其原因，是香港人對洋人和洋人那套制度天生的畏懼和奴顏婢膝分不開的。

香港唯一的希望便是改變一國兩制，改變港人治港。 共產黨即便有千般不對，但有一點是偉大的，那便是不害怕洋人。為什麼不害怕，因為我們是跟他們在朝鮮，在珍寶島，在印度屍山血海打出來的。

香港需要強有力的政府，需要鐵腕的手段，才能將那些魍魎小丑牛鬼蛇神趕出去，才能正本清源還社會一個安定團結，才能安心下來集中精力搞建設。否則香港還要繼續亂下去，繼續撕裂下去，徹底淪為西方反華第一線，徹底變成死港臭港。

支那仔根本唔知維持香港獨特性有幾重要
搞你支那嗰套仲死快d
不過都係對牛彈琴
解釋都無用

成篇野無重點

當然無中點，五毫文嚟

焦土 焦土

篇文章邊個寫㗎？